閪人：黃毓民 仇思達 (反獨奶共) ; 傻閪：杜汶凙 盤菜瑩子 仇益友 (無腦信徒)

兩大類：

第一類 - 閪人類：黃毓民 / 仇思達

奶國民黨共產黨韓國瑜，反台獨反港獨
對本土派用完即棄

證據：

仇思達：民族論正垃圾！拎去吻屎都嫌你臭！ 黃毓民：你班濕鳩本土派港獨有乜撚野閪用？

[突發] 毓民屌柒本土派/港獨派

第二類 - 傻閪類：杜汶凙 盤菜瑩子 仇益友

On9黃教信徒，黃毓民跟尾狗
反泛民反上腦，乜水都抽
黃毓民永遠是他們的紅太陽
盤菜瑩子俾熱狗搞完倒頭來繼續搞個人崇拜，亳無吸取教訓
抽錯水抹黑人，事其事是非其非，幾時屌下自己？

證據：

東方昇全版廣告單野，杜汶澤係咪柒左？

杜汶澤算唔算係典型黃毓民弱智信徒

臭閪盤菜瑩子：

認住呢班賤人！

好心仇思達條柒頭, 幾十歲人仲拿本由未畢業大學生係2014年寫既《香港民族論》洋洋萬字之中挑一句黎大造文章, 嘈到2019年

大蝦細呀？仇思達知唔知個「醜」字點寫？

有種你仇思達就拿《香港民族源流史》、《中國窪地》、《香港獨立論》呢D出黎挑機呀？

唔係一句話「我唔需要識, 唔需要知」就過到關架喎

你夠膽咩？正廢物

會唔會太誇張

成班菠蘿雞

鍾意得姜濤個人邊會有智慧